支港上半年如無意外應該繼續仆街

祝大家繼續沽繼續賺

美國 PMI 59.3
支那 PMI 49.7

Push

週K就快穿，可以見熊三